【熱賣中🤔】康城LP6開賣491伙 暫沽97伙

受多項不利消息影響，樓市銷情繼續受壓，南豐旗下日出康城LP6於淡市中作第4輪賣樓，涉及491伙，市場消息指，該盤至下午4點暫沽97伙，現時仍然開售中。

美聯物業住宅部行政總裁布少明表示，雖然股市波動，但將軍澳日出康城LP6過去3輪推售均受追捧，故項目周六作第4輪推售，市場反應仍然熱烈，該行出席率約有7成，而約9成為向隅客。該行亦協助一買家購連購2伙，成交價約1,800萬元。

布少明稱，LP6第4輪推售，客戶出席率約有7成。如按三區客源分布，九龍區佔約60%，新界區及港島區各佔2成。用家約佔7成，投資者則佔約3成，料項目租金回報率約3.5厘水平。另該行剛促成大手用家入市個案，斥約1,800萬元購入第5座1個1房戶及第2座1個3房戶作自用。

由於市況偏軟，故將軍澳區本月暫只錄約13宗二手成交，較上月約40宗大幅回落。預料本月一手料可售出逾2000伙，或2500伙水平，視乎推盤進度。二手估計2000宗水平，樓價亦有下調壓力。

料項目租金回報率約3.5厘水平
點計出黎

AA狗講1房租3萬 是常識吧

太多客招呼唔切啫…

但班AA租務果邊明明講咗周圍都係地盆。社區配套差無街市無食店無商場，尺租只需$27-$30，點回報收3.5%

聽講連登班硬好衝緊出去買

節錄於蘋果超級廢淡 何真心

吹到幾大都冇用，現在地產去唔到貨，又唔減得價，又加息，又要找數俾銀行( 融資)，又要面對明年增加二萬個新盤，開始走向絕望了……嘻嘻嘻！
有數據，有真相。
樓市直擊報導-
2018年約35000新盤
1至9月賣約8043個，35000 - 8043=26957個
十月份新盤賣樓情況：
1/10上源沽347伙4/10海璇沽2伙
6/10瑧蓺沽1伙上源沽181伙7/10嘉熙沽1伙逸瑆沽5伙9/10皓畋沽2伙海璇沽1伙12/10海傲灣沽49伙
13/10明寓沽2伙
共591伙

你食左誠實豆沙包

好樣衰
得90幾間 100間都唔到

全部有四百幾間，点算

炒曬啲經理 去填數

將軍澳正辣殺

重有400幾伙跟尾呀
Total重有成700幾伙 陰工

樓市gogogo!發展商惜售

呢到唔係法庭，aa話有就有

試下賣上源價，兩個鐘沽清

早買早享受, 遲買慳幾球

第一個走既我都估實賣得晒

係頭三round個d變晒負家產 兜都無得兜

我都沖

硬好話去過抽既都知一日唔會搞得切呀

希望華懋醒少少啦下星期二...

13xxx

剛需撚去哂買樓？

其實我頭先計過，明白點解今次比以前滯後左成個月

請指教

好想知🤤🤤🤤

你有冇病呀？康城唔計㗎！

道理好簡單，因為條算式用回歸分析法
即係用過往一段時間嘅成交中位畫trend line
咁計當然係最公平嘅做法啦

但缺點係當最近呢d轉角市，最近成交疏落，好多區/屋苑創歷史新低成交量，即係點與點之間嘅成交拉長左，條line咪要長d時間先調到頭，道理就同股市嘅周k/月k ma線嘅分別一樣，正因為咁，當條trend line一直constantly向上，你唔會察覺個指數有冇滯後多左，直到轉角時就會浮現，所以黃良昇話十月尾先開始跌得急，唔係因為佢有insignt，係佢完全明白個指數俾以前滯後得多左，以前係1.5mths，而家係2.5mths，睇返成交就知，7月大煙花，8月有濃味，9月轉向，但指數而家先反映緊8月嘅市況

仲有一個因素，跌市永遠係由防守力低嘅單位開始，但個指數淨係計二百大屋苑，細屋苑唔計、單支樓唔計，居屋自由市場唔計，同埋二百大屋苑多數係老牌屋苑，反映唔到近年先興起嘅高危一族-納米樓

講真，斯洛主場10場淨輸一場有高水半球比你買

仲係97 伙？

100伙啦

南豐集團牽頭的將軍澳日出康城LP6今天（周六）作第4輪推售491伙，至5點半為止，已售出約百伙。

賣唔哂係因為好多admin野要搞
搞唔切
未買過樓就收爹

廢淡連本票都未識開

我地低智仔先係真係市場參與者

呢啲on9 跌同升都唔會買

其實要推第4輪都唔方好賣，根本開高左，如果股市又爆3萬4騰訊破$450 中美又解除貿易戰 當然放眼未來有人會有買貴無買錯 但而家計過度過無咁盲目既

我估唔會咁平，點講都係西鐵站連住，400呎都放租到1萬2-3啦

朗八都話自己西鐵連住
好似都無咁的呎價？

*呎租

華懋 荃灣匯都係開低過市場預期

朗屏
貪果度多老鼠曱甴
定叫老雞方便

有料

學到唔少嘢，多謝賜教

華懋集團例牌平，因為無上市，又係小甜甜基金會hold,售樓部班大帝跟本唔會慢慢賣

將軍澳唔計😡

長知識，咁遲啲CCL跌可能又有恐慌

有無現場人士update 下係咪仲係97伙？

你第一個解釋姐係話佢個CCL係weighted moving average，都有可能，但如果要2個月先反映好似有啲遲，我覺得可信性低。

第二個解釋就似，大型屋苑個抗跌比較高，所以CCL未反映到，不過同樣顯示出納米樓之前暴升亦無反映在CCL。